處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (16)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手?

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (2)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (3)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (4)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (5)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (6)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (7)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (8)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (9)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (10)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (11)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (12)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (13)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (14)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (15)

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

831太子嘅post有啲似當初不斷下沉嘅機場post

7/9機場更新 求求大家

31 CCTV
831 CCTV
831 CCTV
831 CCTV
831 CCTV

CCTV
CCTV
CCTV

［核彈]906全民太子站獻花，極重要！！！

將對方缺點放大100倍都接受到嘅，叫夾咩？ 唔係叫忍耐？

留個名揮個手

👋🏻

封面基
內容不羈

期待一趟旅程 精采萬分 你卻還在等

新po留名

祝7/9生日嘅處女座巴絲生日快樂

歡迎

[size=1][/size=2]

9月8日香港人權與民主祈禱會

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

在下處女女
話說男朋友同我分手
都係佢del晒啲ig 合照，之前又block 我
後尾佢後悔，搵返我我都無理佢
但到呢一刻，我都無del佢啲相or block佢
唔知關唔關星座事定係個人問題喇
我就覺得呢啲行為都幾幼稚既 所以一般都唔會咁做
亦都唔代表我仲留戀緊佢

在
有咩可以幫到 手？

豬絲 基絲生日快樂啊

女朋友係處女座
最近出現第三者追佢，佢本來想分手
但我挽留，仲做咗啲嘢去感動佢
佢話要考慮，未有答案比我
究竟有無可能令佢回心轉意?

分手係因為第三者定本身有問題？
算啦 佢個心都唔係你度
你留得低既 只係個軀殼

生日快樂阿各位處女座

鳩巴hello

Hello
究竟有幾多羊潛伏左係呢到

好似得我地咋喎

我知佢地成日過黎偷睇架

邊個 捉佢出嚟

閃光的馬田

我哋喺度講佢壞話佢應該會上水

阿哥係處女座，想幫佢問下處女可以點追獅子，佢話有啲無從入手

第三者出現前已經有幾次鬧大交，但一日內就氹返無事。
第三者出現後就提出分手，係佢向我坦白，話對另一個有好感。
我當下挽留話會原諒佢，想繼續一齊，佢喊住話再諗清楚。
佢不停同我講對唔住，內疚。
話偏向想同我一齊，但要時間處理。
後來我話分開冷靜吓，佢又同個男人見面。
第二日就話覺得返唔到去以前，我同佢傾完一輪，佢又喊住話再諗清楚。
我想追返佢，比咗啲驚喜佢，佢有喊有拖住我攬住我。
但之後兩日對我愈嚟愈冷淡，而後日就係我哋約定咗，佢比答案我嘅日子。

P巴要出手

等睇

其實處女座係咪好長情

超級

無知一問，要嚟做乜?

好多朋友都有咁講，但當局者迷

有冇巴打有經驗

大力揮手中

處女女算唔算氹下送下野就溝到個啲

勁你追左幾耐？

光復香港
時代革命

處女座想太多 FF太多

咁即係我仲有無可能令佢回心轉意

[/member]

每次親眼見到佢地被人拉嘅時候
好想救佢地 但我無能為力 個心好痛

明明同佢地三唔識七 但感覺就好似屋企人

小弟今日生日 想乞句生日快樂 又老一歲

生日快樂

為單身既處女巴絲送上祝福

生命滿希望 前路由你創

d 處女座成撚日都block人
講少少唔岩聽就block鳩人

中共還錢 天經地義 券債還港 合理合法

SUBMIT左要CLICK 埋VERIFY EMAIL LINK先當簽左

任何國際之間既債務都有繼承義務
慈禧簽果條辛丑條約 一戰果時民國繼續還
仲要還到1938年因爲打二戰窮到pk
去求條約國唔追辛丑賠款先可以停
既然中共自稱滿清正統承繼人
呢張債券自然本利點都要還
唔還既佢講乜差野要用南京條約去收番香港
而且美國政府係未同中共追還錢

Yes! US

SK BB生日快樂

生日快樂
開心就好了！

生日快樂啊 ShinjiKagawa

處女座巴打報到😂

新人 我想問下處女男同處女女拍拖係咪唔會有好結果？
而家感覺係曖昧緊 我對佢有feel但佢都會同其他女仔tg 不過佢又會主動約我出街食飯個啲。。諗唔透佢諗咩

聽絲打你咁形容，你同位處女男應該未正式喺一齊
既然你並唔係佢唯一嘅愛人，你可以對佢做嘅限制其實無乜想限佢唔好yo其他女仔的話，除非你升咗lv先啦

而喺呢位處女男心目中，佢應該係覺得趁未被綁實，應該多多嘗試yo幾個女仔，等是但一個上釣就可以脫A為O

但亦有個可能就係純粹想玩而唔係為拍拖自己執生啦

其實好夾

唉我都覺佢會係咁。。我地未正式一齊 只係大家曖昧咗一排keep住日日chat咁。。有時完咗topic之後佢會特登再搵話題傾 愈嚟愈對佢上心又好留意佢啲野 但係聽到佢話都有同其他女仔傾計就我知自己未夠lv 所以真係又唔呷得佢醋個啲 想專心返工算數

作為處女鍾意一個獅子真係用盡全身力氣，今日鼓起勇氣想要個答覆，但係都係唔肯俾，繼續拖..終於大喊一場清晒所有嘢。差唔多十年無咁喊過啦。

我今日生日 現實好似冇人知咁

多謝

對準政權 遍地開花

生日快樂啊

多謝大家

生日快樂！